Ubi: 2019冇刺客教條

Ubisoft has revealed that it will not launch a new Assassin’s Creed title in 2019, and instead will support this year’s entry, Assassin’s Creed Odyssey, with additional content designed to keep players engaged in the game. Speaking at GamesCom, Ubisoft CEO Yves Guillemot explained that Assassin's Creed Odyssey's 2018 release was enabled because both 2017's Assassin's Creed Origins and Odyssey were being developed at the same time, and Odyssey will not be immediately followed by another game.

”On Assassin's, we had a game [in 2018] and we have one this year, but we are not going to have a full-fledged Assassin's next year," said Guillemot. "It's just because the team were working separately, so we have two games now, one year after the other. But next year you're not going to have a fully fledged one."

今年有幾多人預購左等中伏？

點會中伏呀

都係個句
AC3打後嘅刺客教條已經唔係刺客教條
失哂焦

今年冇刺客冇教條

Ezio果代最好 代入感好強
睇住Ezio由一個貴族 花花公子 因為屋企人既死慢慢長大成一個男人 一個刺客去保護自己個妹同老母
之後再睇住最關照自己既uncle死係聖殿騎士手下
去到最後開始慢慢老...

唔出都唔會有人覺得可惜 已經無人care個故事仲有咩好講
埃及果集用番同一個系統 改名改劇情話係第二隻game可能仲吸引

冇錯
ezio 3部曲真係同佢一齊成長，由男仔變真男人

亦係唯一一個由佢出世個刻開始可以睇到佢死嘅刺客嚟(餘盡)

係張長椅到為生命畫上句號

重製阿泰爾果代啦 屌

岩呀

仲未玩埃及果隻

唔當佢係刺客系列的話個人覺得係UBI 近年算幾好嘅一隻GAME

Wfc
2019後無刺客教條就普天同慶

古埃及果隻改到要打裝on99咁
唔撚玩

佢岩喎
今年果隻又冇刺客又冇教條 成隻驚=巫師+Dark Soul+ Son of Rome

2019打後無Ubi,無EA就最好啦

我覺得劇情嚟講刺客4都唔錯，系統上都算有突破，可以自由自在航海。

起源其實一樣有突破，主要係地圖大、風景靚，但係劇情水份極多